[NS] Pokemon 劍盾討論區 #86 <請不推文回覆> 4P平安夜

重要：請用不推文回覆
謝絕撐中狗源
抵制港版行版 支持日美歐
日美歐版皆可使用繁體中文遊玩 行貨遊戲不在本Post討論之列

• 討論初期請盡量使用不推文回覆
• 歡迎各巴絲討論Pokémon正傳遊戲
• 中1001請開新Post
• 此Post並非小圈子，亦嚴禁召開TG以進行小圈子活動
• 禁止討論行貨、修改及盜版遊戲
• 請支持香港本土譯名
• 請勿蓄意引起罵戰影響正常討論
• 違反以上規則將會被列為不受歡迎人物
- 毅大唔系大阿 #181217 / 使用大陸譯名影響正常討論
- 雪糕雪橇 #43159 / 蓄意引起罵戰
- 又搞乜呀 #242184 / 蓄意引起罵戰
- 小沁女人 #209890 / 討論盜版遊戲
- mma之鬼 #331229 / 蓄意引起罵戰
- 轉生便轉身 #82398 / 發放假消息
- 超級毒能 #22288 / 蓄意引起罵戰
- 買菜搭根蔥 #16789 / TG狗

請支持官方授權
香港Pokémon比賽

參考網站(已更新為劍盾版本)
培育入門(新手必睇)

傷害計算
(日)
(英)

個體計算

最大耐久指數計算
(日)

圖鑑/資料網站
(英)
(英日中)

其他消息
新雲端 Pokémon Home 手機Apps 將於2020年推出，玩家可以把Pokemon Bank, Let's Go & GO的精靈單向傳送到最新遊戲 Pokemon 劍盾當中。

配送CODE

[/center]

平安夜 抽獎夜 今晚抽咩好 shiny?定火珠

我都想玩信使鳥
但home未開放未有種

主席，要求點算法定人數

@FF
Post埋22星表條link?

tg group 換寵 pvp

超過1100 人

方便交換圖鑑用 希望一齊補齊圖鑑

幫到都會盡量幫 群內好多人圖鑑已全開

有PvP比賽 63/63 可以入嚟挑戰下

你係咪要信使鳥？

要啊要啊 剛放工

排多隻 上次未拎

你game名係咩？

得 冇問題

Lala 上次好似無排

你開定房

對唔住隊友

未番到
要搭一粒鐘車
6點零左右

我要同超新星4P

咁我留返隻比你啦 見到我就問我拎啦

你開房啦

有無巴打有 夢特 滑滑小子(No.224)

搵左一星期都無人有

諗下啲唔廚嘅再玩

開緊GAME 8582

聖誕快樂

多謝巴打

你係咪要？ 叫咩名 留房號

置頂條code?

係呀！多謝巴打
名 : つき♪
PW: 3939

100萬個感謝

欣宜

聖誕快樂 幫得到就幫

新post貼多次

聖誕快樂呀
生遺傳技先

有無瑪莉聖誕衫J圖

Round 4 平安夜抽獎夜 普特閃光魔靈珊瑚

hi

最緊要報左到

屌我喺街笑撚左出聲

喺街
現充

偽毒現充

4P-3

即刻現形

真毒召4P無人理

內傷：準備食女

roy sir

4P？

偽毒可恥

可恥

已經全部去晒玩

ON左SWITCH, 過多陣去食M記

4P ok?

真毒留守家中

On住switch以保清白

內傷會係酒店叉住switch開game扮真毒

一定又食女同事

六點就靜晒

逼緊巴士番屋企

係咪有4p

去晒街啦

影電腦個鐘保平安

我啱啱收工啊

有冇巴打有友友球伊貝可換

我都係
返緊屋企

太早影唔得

一閃一閃巴here?

你個名

I am ready

留名
廢事被點名

我有一隻夢特
你有咩換

抽獎

閃光普特老噴值唔值得用M BALL捉

我咩都用M球捉左先 如果無

補充一點
上次有玩過就明 或者睇返上屆FFTV嘅轉播

有人會犧牲精靈數量去換取高Rating精靈做強壓隊
好似FF同DD咁 兩個都輕鬆係初賽二連勝
但最後都係8強止步
因為再強嘅精靈比人剋制都係容易收皮

RATING賽嘅目的就係令單打冷門寵出場率上升
好似上次我低rate咗嘅大叔兔同保姆曼波
間接令到依兩隻精靈係比賽都出現咗好強嘅表現

所以唔係話你手頭上拎上打rank啲寵就參加到
要諗下用22星以內點樣組合到一隊66單打隊

我見tg有player討論所以講解一下

我嘅心態就係

除咗打rank同wcs之外都盡量唔玩廚寵
去開發所有精靈嘅可能性

無最強嘅小精靈 只有最強嘅培育&戰鬥Player

求開發普特超能貓嘅可能性

我rate佢2星架啦 盡量比表現佢

已經簡左少量fun寵出黎

逼害我呢D廚隊撚

好事黎既

諗起你一開始就比FF屌打然後殺到入決賽果種毅力

報個到

無知一問 因為見配送code 唔夠16個字 所以想問下配送code係邊入嫁

唔夠16個字可以直接禁enter

g持歡迎各位玩
點用22星砌隊都係一門學問

等我用佢搞事先

留名

咁快
不過我都搵到d 我覺得有潛力 係4星

一開始輸左比佢之後就諗住亂玩

有死亡覺悟嘅人先係最強

排左好耐隊終於有就到我捉閃光極巨老噴

點名未

到

flame orb 換M BALL 1:1

名同地址都有喎清

是旦啦

放大左真係睇到

自己舉自己啦

直線自爆

唔知係我撳錯定咩
對飛機fake out冇先制到重俾佢怯埋巨人，
屌，想即刻熄game

撳你鐘仔過快樂性誕

超場緊？

冇，第一turn

上黎飲杯野囉

大家不如上巴打屋企開淫P

有冇啲冇棍既

都好
比人放左飛機好撚緊火

BTW, 幫手檢舉下

我絲打，但生多左碌鳩

太遠，我住港島

過夜咪得囉

識伸縮

有棍既300一晚, 冇混既免費

係唔係任做見血

肉傷生日閪屌到第幾round

永遠的零

零仔

想問下連登rating大賽幾時打同點報名
見頭post同個表無寫

做廣告既果然係痴線婆

MMQ taunt帽反彈之後居然要出掙扎，
我打緊啲乜...

因為仲plan緊

星數rating都調整緊

無攻擊技?
64 TIER幾?

master 11000 位

排到萬幾應該係試陣

直情係玩膠啦

怪唔知

換未

唔好咁快 要生寵

4P!

john

-1

Let’s party

頭先去咗打nest ball，洗埋碗沖埋涼join

FF開

Btw有無FFTV?

好

0678
FFTV

真毒點名

仲有無位

而家欺空隊
沙暴隊好似唔見哂咁

真毒留名

真毒食緊加藤屋

死MK出街食飯

屌你老母跟親機d百變全撚部都係4v，超極巨用3倍波捉搖都唔撚搖就爆，唯一捉到既仲係紫尿龍，屌

有得揀你估我想出街咩
啱啱先黎左對情侶坐我隔離有講有笑

mk餐廳

沙隊少左
但欺空好多
7rank開始過半都欺空
M波就乜隊都有比例上少返

唔係為閃超極巨就自己開場刷啦

m記先多

6V百變重出江湖
用重復球捉
捉左20隻都未FAIL

我唔想較幾年時間
上次刷夢特冰ff好彩只係調咗半個月
超極巨都唔知調到幾時

我刷蛋糕刷左二百幾日

唔好支持金拱門呀

你將個目標SET做刷閃
超極巨應該唔難

唔夠快次次禁都話人數已滿

今日無人頭15人可以一次過捉3次6V 百變

等下就入到

頭先打左差唔多8場都見唔到欺空同沙暴

感覺上唔夠一星期一個meta

利申3xxx 64

1-10 TIER 大把欺空沙隊
差唔多全部都係抄隊

捉左3隻6V百變

次次都滿人數

日本仔又開車？

上水報到

慢慢會入到
因為D 音速撚捉完3隻都會自覺唔再入
廢事俾佢BAM

開緊車啦

好彩岩岩見到入到first group 俾捉3次

而家呢?

唔知
我每次捉MULTIPLE 都會問佢

火珠換到乜

換唔換到 5v0s or 5v0a 百變怪

求link
上次又話final

岩岩先放左

捉到啦thz~

入DISCORD 換到既

其實佢唔悶咩，日日開

俾捉3隻就捉哂3隻啦

換下M BALL/閃寵都好

琴日無開

我日日都捉都唔悶啦

接力開台4P

你做捉果個當然唔悶

跟佢rule刪咗佢fd聽日再捉囉

依條先岩

不過你第一隻6V 都開心既

你是咪嬲咗我追你換

唔係呀，舊game都有，但係home一d消息都無，都唔知拖幾耐，仲有見親都係4v就嬲

咁起碼唔洗再刷4V 百變

頭先係咪有巴打有夢特齒輪？

Check your SHINY FRAME Without Hacked Switch in Pokemon Sword and Shield

未睇，有冇人一齊理解下佢講乜

有冇巴打有胖甜妮同埋芳香精可以換下 解圖鑑

終於搵返巴打你
上個post想回嗰陣已爆
TG傾？

有冇巴打 可以幫幫手等我可以連線進化

晏啲 我真係唔記得咗

互相幫幫手？

可以

佢想捉隻閃gmax
去刷咗條紫光，求其捉隻野，拎去trade，去佢d網查seed，查frame，之後佢查到係萬幾frame之後

down撚左啦個網

我買埋啲進化道具 等我3分鐘

想搵我歌巴幫手查

好 你搞掂比密碼我

Btw 巴打係咪盾版？

放心好快拎到999 個

係

可以借一借神獸 開圖鑑？

好過3個商店波同細金珠啦

可以 你有冇太陽石

有無亂碼大大 可以講比我聽seed係咪Fix 左 就算邊個洞都係用果組？

有

你漏左護甲進超犀

慢咗一步
如果一個鐘前應該仲得

我轉頭裝返 個月石我比左你唔返換返

刷左十幾場, 啱啱出左火珠

仲有1個FD波同LURE波

有冇智揮猩啊？

冇

捉返隻 我去捉隻投擲猴比你

好 有冇tg?

你係咪話要UB背背龍,要既而家俾你

之前魔法交換拎到隻，多謝唔使了

化石係咪唔食閃符

用重復波就捉左

有無巴打知邊到容易啲用6V百變換閃

6V百變好難換閃的

平安夜留名

錯性別/特性既應該ok

岩岩打緊4P
你有無D非大路球種？

TG講？

無用TG
只要唔係多龍小火龍伊貝由基拉MMQ就得
講你ID連

繼續派,我MON緊POST

純粹想儲下

友友球烈空坐啱唔啱？

可以
轉個密碼岩岩有人撞左入黎

Searching

女仔仲要啱性格

有第五週使用率未？

我生葉伊生剩

我都係生葉伊
砌緊晴天隊

依家換唔換

換

SHEET

拎黎玩下就得
認真打好難用

打算統計下要刷幾多場先中

有冇人有水主/草主

冇人要今晚會刪哂佢

留左名要ralts

覺得隻粟鼠個樣好似我
生得一樣咁變態

HERE?

開左

想要小妖同InDeeDee

thanksss 聖誕快樂巴打

想要不倒翁

留個名

大師等多陣 雙打對面玩緊磨隊

抽閃光居然咁小人要

投降

what?!

已加名

邊到抽

即刻支持你

火珠吸引D

等緊派彩

少人係因為多現充

已留名

派彩未

我覺得閃光難過火珠

原來過左11點

人地識響朵話自己排第幾

佢都係圍係LIHKG,GOLDEN
而且我唔睇YOUTUBE既支持唔到佢會唔會雙頻道多個TWITCH

睇hugo應該多數硬核玩家，人數自然少

佢冇上黎連登高登呀
如果有玩開pkm對戰 好似都會聽過hugo個名

我圍內玩PKM既FD連有世界賽都唔知

佢地先係最大既一群

Who is Siuba?

睇下你琴日直播有幾多人睇就知啦

恭喜巴打

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀多謝洗腦巴

又遇到第二個
鬼火
Trick room
咀咒
保護

出晒街

而家要唔要？

冇人知咩係VGC, 標題亦唔夠吸引

見到佢係巴哈招人
而且佢啲片有大量後製過

條粉腸用廣東話但用寶丁夢好撚柒

火主換水或草主

得閒搵我

上水報到祝大家性誕快樂

而家

你有咩服務比到洗腦

好多香港YT8都係咁

想要多2隻

講句聖誕快樂

研究緊查亂數，check邊個den好
百變怪除外

81

睇黎有後製好緊要
睇佢個介紹其實都只係讀下屬性/能力/特性出黎
但畫面有d野閃閃下觀眾就鍾意睇

who is .... 系列

利申盾

恭喜

尤其係字幕，你講嘢未必個個聽得明
但有字幕就知咩字，睇唔明都可以知係乜字留言問同google

另外就係有問題，點解佢條片咁多字，圖閃閃下
原因係佢expect啲人唔會由頭到尾完全睇晒條片
咁作為一個飛片睇嘅速食友
佢啲片完全係符合速食友要求

難聽啲講hugo啲片再有內涵同技術分析
都未必有人想睇
你估下飛住條片抄隊code再share條code畀人快
定叫人地睇條片快

一係就講寶可夢
一係就講pokemon 一係就小精靈

依隻pm pm 好奇怪

Btw 95速叫遊擊手

我都係 對恥鬼情有獨鍾

條友講嘢好多語病+懶音
聽得好辛苦，仲要用英文grammar讀中文

Sor 好賤巴 岩岩同fd 睇下switch lite 價錢無睇到 聽日再搵我？

我起到呀

一轉5號路生 就出閃了
刷左差不多成個幾星期終於出到

最緊要加hashtag
你睇佢排TAG
#對戰教學#新手必看#香港#廣東話#中文字幕
HUGO淨係SALE知名度, 熟客
街外客好難埋黎

同埋有時都要睇下utube d 演算法
用返上邊個例子
我都見過睇完其他片之後有彈過佢條片出黎（但我冇睇）
hugo 就都係得巴打講完先有去睇

終於出閃化石
不過係電冰

好過冇

咁你比code 我 依家得

HUGO 條片我都係認真打64 先睇左佢一條

講左等於無講
仲諗住跟下大師學玩黏龍

自己估下啲人search咩keyword 囉
香港，廣東話，hugo都係架
睇得出呢條友好投機主義

5個H？

太耐無trade唔記得

我拎嚟送畀人得唔得

如果HUGO真係要我幫手我可以幫佢做Adwords

利申 廣告撚

好 隨你 我決定左自己買機玩亂碼

CHOK巴是咪想要

我都未知要點搞部機

好似連OS version都有限制

狒狒用冰技
水電鬼用TRICK
choice scarf 換choice scarf
之後走左場

佢可能估我U TURN 班班中左伏

要搵搵佢又唔知可以係邊到搵到

Master勁多石拎，起碼6000

姐係點?

Bingo系統

打63 試野跌左落11萬
又排返5千內

萬5石等緊all in
不過真心隻驚做得悶左啲
變左online master耐

點解我睇唔明

手機驚
pokemon master

其實條友咩rank 講野廢到閪咁

求1隻夢特小火龍, 不限性格個體

無, 夢特有鋁鋼龍, 岩?

都好WO
刷夢特刷到嘔

佢好似千幾
我大師3千幾 屬性表都未背好 (咩剋咩都要睇GOOGLE

水剋火 火剋草就唔洗背架
但蟲超能惡果D相剋我真係諗唔明個原理

PW: 7317

想問撲擊招式機點攞?

WILD AREA 買TR招式

未連到

正在搜尋.....

蟲剋All

用另一組PW?

試下

4743

好了, THX

有無人有女仔路卡利歐
佢唔要百變怪

惡系皮膚產生出黎嘅波動可以抵銷超能力波動

而生於大自然嘅蟲系可以直接穿透惡系皮膚同超能力皮膚產生出黎嘅波動直接進行攻擊

我覺得因為蟲系太單純冇機心 所以唔受超能力影響
同埋邪惡影響

經過咗兩日嘅努力
終於出到第二粒火珠

聽講炒到好貴

依家完全無從入手

Ranked battle reward問題

如果我單雙打都係master ball tier

咁係咪會派2次reward=

3個金冠+600bp *2?

定只會派一份？

而家先買就做唔到架啦

唔係 佢個os version係指唔可以更新？

好特別

召喚恩地巴

想要隻重球乾旱煤炭龜

上星期係list留左名

蟲剋惡好正常
有冇睇拉打架你地

蘋果龍pls

今日我

有冇寵派？

推

早晨 你幾點ok？

而家 OK?

比5分鐘我 入左raid

OKOK

依加search

多謝聖誕禮物

性誕快樂

求解答

今日係巴尼陣亡紀念日
大家未必有心情答你呢個問題

加左單俾你,有時間先生

刷左兩三日都係得4v百變怪

你點刷架?打紅光?

你想要咩特性 女路卡力歐？我生閃光路卡力歐 琴日終於出左 有夢特同普通特性

巴打我琴日生到閃光 路卡力歐了 多謝你

今日試下盡力ko埋個圖鑑佢先
求幫手

差d咩

差乜

打紅光
刷左20隻左右

Sor唔記得不推文

送隻6v英文俾你

巴打有無多一隻？

感謝巴打

差咩阿你？

我歌巴 想問係咪仲有得check窿

我排隊排咗1日仲未排到

而家俾你ok?

無了

有，但要排

可以呀巴打

想問點睇隻pkm有冇用過薄荷？

對返性格值能力表

我平時都係用4V百變生蛋 生到想死先6V 我都好想要隻外國版6V

9582

Ok

究竟內傷你做咁多課外活動唔練rank又想去世界賽係咩玩法

Ign Nathan

Ok 唔該哂

Alan?

係，多謝巴打

我差都幾多下,有D咩寵我搞唔掂先再問你地
我依加係137/301

進哂之後就幫手
報煤炭龜之恩

有冇人有球種飛機

可以借黎生？

留隻蛋餘俾我

冇人理我

飛機係咪即係小刺蛋進化

Yes
Ching有冇種借生

有冇巴打可以借劍版神獸同勾魂眼開圖

記得好似有柑果球
但打埋個rank話你知
要唔要夢特 定天恩

天恩

有冇啲熱門廚寵借埋黎生？

聖誕節好得閒

好似有月球 但要生一生 等等

無時間玩

今個聖誕靠你啦巴打

sor唔記得不推文

可以睇到有幾多現充

等我一陣

大佬係唔係要埋

有冇人有究極球小灰怪 哥德寶寶

0702

班吉拉唔係綠色咩

返工太忙

Lala巴快啲比啲野我生下

冇野做呀

屌 我d小刺蛋全部都係仔

冇啦冇啦 冇女生唔到

煮緊面 晏啲

靠你啦

你專心生我果d,我整隻ub由基拉俾佢

生好晒

咁快手

我有隻夢定心波新電鼠 但咩都未搞 你要唔要幫我生

生閃一日生咗70箱嘅人

同林巴今晚開始生你張單 唔知你果啲有未

BTW你準備好未，未就今晚先換

一日70箱 要點先做到…

岩岩先醒起
飛機要進一進化先生到蛋？

有冇人有成品借黎生呀？

兩部機，左手一JOYCON右手一JOYCON

yes 小刺蛋未發現群

今晚，醒多兩隻舊gen球種俾你

多謝

想求隻夢特比卡超同夢特鯉魚王 咩波無所謂
可用
6v重球鋼龍
Ub伊貝
0速卡比
5v夢特狒狒
換

另加請假唔訓+食一餐

俾你果堆我攪掂左，今晚見

有無人有柑果球種 夢特 毛毛羊？ 想生隻黑毛羊 好得意我拎d 6V利歐路換

暫時冇方法拎到夢特毛毛羊

1

夢特未開放

OK點完

多左好多人玩pkm

咁早就點邊可以作準

夢特未出喎清

咁巴打你要唔要6V 利歐路 你上幫左我 送隻比你

我做左傻仔了 原來未出

遲下先，趕住同人換嘢再返工

有冇巴打有多粒木炭?

點解今日成個曠野落雪冇得刷龜

bbg絲打唔洗去收兵咩

去市集改時間刷

我唔收兵，我淨係想要一個將軍

咁有無人有柑果球種 毛毛羊？6V利歐路換

進度慢到161/312

屌冇不推文

好似有隻重球

胡說樹！

列陣兵真係慘

Who is siuba?

咁生隻黎換啦 開左場
pw: 8961

諗住打吓信鴨拎糖點知街場search極都無

我係之前幾次開左冇人入

我多謝你就真可以生蛋了

無論你點幾多次
都唔會流到會

根本揾唔到

去粉嶺揾你面戰ok？

格劍

一閃巴係咪有信使鳥

冇人比種種

鋼龍 新電鼠 木主？

好呀

8236

成品黎？

生完即還

唔係蛋餘黎
還電鼠就ok
電鼠咩都未搞

要唔要錯項0速帽0速馬 對項地鼠0速龜

係 而家連 5354

想要0速龜0速馬

仲有兩隻可憐嘅信使鳥 有冇人想領養佢

我要 pw:8961

今晚又派派寵先，重球普特巴爾郎同夢球（可能會搞埋月球）普特特大南瓜要嘅去sheet留名，各15隻應該

大家咁話

咩課外活動

精神力最好用?
夢特惡本身都二分一邊個會解惡技打佢

而家有冇得拎？

留名先今晚要晏d上水

可用中文6V 百變同我換英文6V 百變

唔好同我講無6V百變
我日日都貼LINK

我中文同你換呀

夢特有得 轉/生 普特 普特無得轉/生夢特

生蛋姐 但夢特路卡力歐我得仔

對唔住阿巴打 我新入黎 我真係無6V 百變怪

琴日先貼左

仲有1分鐘打完場RANK

等你

咁你幫我生隻女仔?

貪得意買左包pkm tcg
5蚊一包，有張閃koko
我記得細個買一包moz要 12蚊

FOLLOW定
佢琴日都有派6V

我比哂夢特女仔同普特女仔你 你唔要邊隻就比番我啦 岩岩發現我有夢特女仔利卡力歐

你有無靚種借黎生蛋？

Pw: 8961

知道 希望拎到thank you 巴打

5蚊包咁平

細個放學成日買MOZ,但唔識玩,純儲

我有隻X波多龍
等多生多啲送比大家

你確定係正版?

屌 拉

花名仲有無玩

你入黎先啦等緊你 Pw:8961

比小小時間我生隻X波多龍先

好少lu , 本身都冇諗住真係跳坑
加上依家玩返課金驚更加冇錢跳
不過前排砌多一副鬼地龍tag team旁下身

貪得意買
點識分

煮住野食等你 慢慢啦

今晚都有5V0S 派

冇買過翻版所以唔知翻版點
不過正版的話日同美版都好似15定20起跳
你包嘢係邊度買 ? 卡鋪嘅話5蚊都有機會
一般文具點就肯定老翻

我未生好
要好多步

仆街係咁贏一輸一

巴打你生完記得比番依2隻女仔我 我生左好耐的

隻電鼠搞唔掂
我冇齊性格嗰啲百變怪
新手唔齊裝
lala巴還返比你ok？

ok
西隊路卡利歐

Okok

3738

文具店

有咩慘得過
十幾萬打返上3000又跌返落幾萬

利歐路我生左最少800隻都無6V女仔 巴打睇路

唔連勝加好少
而家先單打rank8

有咩對戰寵推介要捉
而家一場rank都未打過

打RNAK唔使捉都OK
有冇借隊

FFTV SOUND ONLY 第三次爬山

我要特攻就夠

我比你隻普特 女仔 好似都係加特攻-物攻

啱呀,一開始以為你生埋比我咁好

有無有人芳香精？純粹想要一隻黎整蛋技 最好仔

又打多咗粒火玉出黎

依個火玉價值係點

係時候派

1粒M BALL 都好難換到
同6V 百變差唔多

有咩寵係剋到/秒到超壞星 見到次次都輸

一玩standard就唔知出咩好

攻專達摩一下地震搞掂啦

屌那媽啲鐵甲貝好煩

有鳩的芳香精

垃圾原來

特攻多龍2HIT KO
地鼠班班地震都係2HIT KO

1HIT KO 應該要電系特攻手
或者真係攻專狒狒

啱啱補咗幾集動畫
新嗰集做乜9

64上到9lv之後d對手黎黎去去都係個幾隊好悶

超壞星完美COUNTER呢隻野

一係你打剩1血靠風沙KO

有方法針對佢地就可以快速上分

但我又針唔到

我已經完全開唔到空間

我琴日生閃光個陣生埋姐 依家咪借比你生住蛋先 我琴日生到閃光 利歐路 了

隻game 幾百個鐘有幾多時間用嚟對戰？

速戰速決無帶

球種不嬲優先

儲完就訓身對戰

咁樣極巨風沙可以一戰

話說今日睇FB啲grp
有位手足水鳩人
應承人用膠囊換隻6V百變怪
捉完就block鳩人
最衰嗰FB全部係屌緊狗
俾人知道晒立場
真係唔知好嬲定好笑

FF係呢個時間點收台, 明顯係去準備夜晚屌聖誕閪

低調

聽住先

唔知我閱讀能力差定點

入人地個6V DEN捉完走數走左粒膠囊?

無錯
仲要俾人知道成日屌狗

我都睇唔明
學咁多年中文白白浪費咗時間

姐係點 屌狗立埸唔係不嬲都係民意咩

到時打到你水水瀨個貝殼都爛埋

有幾次都差啲咁

其實我睇唔明個前後關係起邊

聽都唔使聽

冇 主要想講要呃人都唔好俾人知個立場
可能我諗太多
只係我覺得好多時有啲人好唔覺意會影響咗好多人對抗爭者嘅睇法
再補多句 可能我諗太多

前後關係起邊
完全唔明

算啦
睇唔明唔緊要
專心打對戰啦

生咗4隻就出特攻5V
不過係不屈之心

我都唔明，可唔可以解釋

我又信咗

我之前生左8隻6V 全部都係不屈之心 依家放左係倉到擺緊

我都想知點解唔明
即係條友喺度呃人
被人呃嘅就開post屌
跟手啲人起到佢係黃嘅
就係咁簡單啫
有咁難咩

咁有咩問題

咁你哋唔覺得會影響咗自己友嗰誠信咩

邊個話你知黃就一定所有人都係好人

黃同藍係人性嘅問題
同誠信冇必然關係

但係黃藍之別
都好大程度上係誠信問題

黃係一個組織？
自稱係黃有加入條件？

冇人可以代表黃
黃係一個形態，唔係一群人/組織

咁唔通AV女優支持黃就代表有傷風化咩

咁無都好大程度上離地
陳健波講收成期論好撚誠實架

連登mode: 你肯定係自己友？唔比係臥底？ 利申：唔割

咁如果6月一開波吓吓都fake news可以走到嚟而家咩

想面交

面部其中一個位渣

點解你講啲嘢咁難明架
講英文會唔會好啲

Agger，睇到一頭霧水

有無野可以改特性

膠囊

果位巴打諗d野好跳脫

咁簡單嘅句子詞語你都唔明
我好難解釋俾你聽喎

邊到有

但係個個都睇唔明喎

咁無計啦
我收收先

BP買,好似要200BP

我諗佢主要想講黃絲都會騙子之類

50姐

我繼續shiny hunter算啦

巴打可能少左d keyword

都係圍繞返劍盾算了
廢事阻大家討論

主席 要求點算法定人數

Sor唔係唔想幫你但真係get唔到

由佢
大家peace嘅

雛田

新仔

點名

真毒報到

3

咁呢d討論未去到嗌交/撳住黎打好少事姐
好過超新星啦

個個都攬女 , 得我攬緊女figure

攬緊notebook火牛
好暖

時間太早，要求10點再點

女figure圖呢？
有冇得剝衫架

你係咪十點約完人

巴打想要？

咁9點開始囉

冇 , 好健全
連福利都睇唔到

咁都叫健全

新手借左之前巴打隊多龍 老班 狒狒
成日比隻松鼠打爆

包到實一實都仲唔健全

無圖點講都得

食多粒果嗰隻？

得gay佬先岩點健全
男人要既係唔著

有咩女fig 些牙些牙

咁你可以考慮下出下長毛 超懷星 果d
長毛taunt status技放雙盾

就好似見到地盤佬我都會收埋狒狒老班出仙貝

尋晚打左兩次飛機今日朝早虛到而家發埋燒

我老婆ssss

喺showdown vgc2020大約打到幾多分先有雙打大師級實力?

我老婆同我慶祝聖誕

2次姐
30歲內ok

依隻係咪你成日用果隻sticker

係
腹鼓+食果+頰囊
成日輸依隻

係呀 我老婆Sonico

本身約左frd去飲酒，momola

壞星毒死佢

新手表示完全唔識玩64都上到大師
租隊勁就得

一招taunt 佢就要收皮啦

真Gay

大家都有女陪 太好了

你多我好多...

拎走啲SAO就完美啦

SAO先係主角

有櫃真好
你地d女figure係咪全部都放櫃 ?
有冇d係放岀嚟

Mario都係？

都有架 但放出黎會痴塵
冇計櫃爆左冇位
我都唔敢再加新囡了

剩低詩音 is ok

過多兩日我堆pokemon sw黎到就收佢皮

入晒櫃 過多兩日就執屋了

我冇櫃所以全部figure焗住放入盒
但隻加蓮想放出黎 , 但又驚痴塵 , 同聽講figure會岀油
唔知點好

我整係得pkm

間屋好大點跟

大師好波

我攬貓貓（閹左

麗的化妝棉 你都要用咩？

依家fig都唔會點出油架喇

errr 唔係我用的

隻狗唔俾我攬 , 仲要我盤腳俾佢訓我大脾

比女用

女人野

知係俾你d女過完夜用

我都係強抱

臭女人光明正大做人情婦

但我鐘意

依家大家曬女
你拎隻閹貓出黎想點？

閹貓=冇鳩=女

唔怪得之你主子一臉奴才你做乜撚嘢嘅表情

你係點6LV就爆親密度

唔做人情婦咪會死囉

應該狂食果實

露營就得啦

想要隻

新手剛完劍版二周目 想問下點拎到劍版無既精靈？單機 有d進化唔到

我改佢個名做閪仔

露營每次有無上限

我發覺我無咗call taxi

依家要入圖鑑搵棲息地先叫到個地圖出黎

bug左？

唔係 重新開game都係咁

慘慘豬

繼續自我宣傳，今晚派：
重球四遺巴爾郎
夢球三遺特大南瓜（加特防減特攻）
月球三遺特大南瓜（加防減攻；無錯係減攻）
全普特

無

幾點派

應該十一點左右，可以去sheet留名

新pkm 超夢夢反擊戰香港上左未???
我見網上有得睇啦

我要哂

我全要，今晚晏啲先
去緊醫院

要巴爾郎同月球南瓜

好多現充

一早留左

真
八點就唔見晒

8點正02秒話8點唔見晒

需要點名吧

有咩慘過個個都同女去鋸扒
我仲食緊冬至d剩餸

2

今日痾撚到仆街

今日係巴尼陣亡記念日
要齋戒

我今晚都係食返冬至啲餸

4

我琴日屋企打邊爐 清唔晒 今晚再打過

5

咁仲有D人去和你shop呢

又打Beeno

挑戰重復球捉閃噴

有4P叫我

廚寵OK?

冇人知

-2

我冇所謂 其他巴打點睇

仲食緊飯

6

7

求開車

搖左3野先爆

TWITCH有
排到ON9

Same

開住台先

8

4P要人?

齊人？

要等佢捉哂9X人先會再開QUEUE

加埋蕉同我就齊

diu 呢個如果入到應該要用M

我第一次M
之後就不M了

呢啲咁難入

我M BALL捉左隻啦
之後咪重復球

你地啲極巨係咪大多自己打？

佢TWITCH 有寫
但佢到時先會返俾FD加
不過知道呢個INFO 我岩岩排第7/94

我唔見有寫既
係咪要登入？

連出兩隻閃光山竹係咩料

打得掂我會自己打
捉完見係好嘢先會s/l share出黎不過冇

放假打咗半日showdown

其實爆左機仲有咩玩

Channel Info
有寫

我3點幾訓到依加

VGC2020

想要煤灰龜

冇人睇

有冇2020?

打RANK
single double battle

一係做痴線佬
做球種撚 閃光撚

唔使理條友

有冇2020？

要電腦模式先見到
係咪要等佢清左條隊先可以加？偷雞會bam?

0103用哥布林揮指中滾動秒晒對面成隊

得通關隊

4P用通關隊有咩問題

佢有SETTING
佢開左你先會加到

巴尼紀念日要留喺屋企玩高達

用trick換垃圾道具俾人，點知換粒冰之石返嚟

咁同一打三有咩分別

原來是咁
咁我要打定佢code moon住
如果畀街外人撞左入去霸左你位係咪會gg

開始4P未

好惡
有擺老屎忽款

幾時派？

now ok？

-3

廚寵OK叫我

而家得

但唔想開台

你唔開台?

因為食緊女

0587

露營 叫佢過黎狂禁y 之後煮Curry Y多2下搞掂 記得帶安撫之聆

會有女聲 所以唔開得

你依家得唔得閒 ？依家可以比你

入去填

4P

入左

巴打on左

thx

打緊？

未

未
-2

依加開機

5874

依家打緊？

突左我出黎

Thanks 小出ching

FF生蛋隊打4P?

FF瞓醒未？

仲要對項欠你的

信唔信蛋隊都贏你

我on左

咦，super luck

佢開FD SETTING 會收到9X 個friend request

佢每次只加3個
之後DEL 3個

唔洗咁快CAMP
一陣仲要抽RAID
不過大部份都簡老噴

嘩正特攻鯉魚龍

屌唔夠快

我叫咗你入去填...
我夢特同天恩都有

垃圾運驚

乜都miss晒

返去kr抽抽佢睇下你仲會唔會咁講

永遠都係兩發

一鳩樣
1上2都爆2/3次

比左隻0a0s你性誕快樂

你要唔要6v?
我頭先未睇到你有填，俾咗4v你

唔緊要啦我自己再生

速專魚龍點打

FUFU開緊台好正
聖誕裝係咁露底

三次元不了

俾人搶咗個手掣

一般貨色.jpg

然後揀得兩隻

無胸夾得好辛苦

想睇momo開台露底多啲

主要之前狂露底
將就下

種子機關槍個animation
真係好似機關槍

唔睇了

一係直接向下拉一下

隻哥布林真多零食

4P 8429 可廚

紅白波閃

閃RAID

鬼佬唔派了？
熄左台

蛋隊又贏

完咗？

熄左台

點解係都要打伊貝

佢RE緊機

召喚同林巴

冇人4P訓教了

打埋呢鋪你接力

咁早瞓？

悶左成日搞到開始有D眼訓

所以我訓左成日先開始打機

搞咩搞咁耐

我接！

諗緊隊

閃RAID 準備開波了

入人定刷到

加咁多級攻走去鬼火

有無排呀你地

同林巴已準備好

咩話FF你再係咁就decorate對面

咩都唔中
放棄了

見到自己係隊尾 屌

升咗六級攻一招都無出過

4p有無位？

可以交換2粒M BALL
我用M BALL捉閃噴

無人換我就重復球捉

下鋪應該洗牌

多得你個鐵頭

即係我畀兩粒m波你？

隊友你係咪求其拎D岩岩捉既寵黎打
無努力又錯性格

咁好服務嘅

排唔到

我都要用1 M BALL捉啦

咁多四倍岩

三連勝

4P洗牌重連

睇黎又要重復球挑戰
極巨閃噴

即係用1粒m波同你換雖然抵但我得一粒

等我用阿克羅瑪隊贏你地啦

Ff串到

我見到kkmok入左場

哎呀呀唔小心帶錯隊

Kkmok其實乜水嚟

呢到d巴打黎

諗緊用唔用大師球捉好 上次重復球FAIL左
應該都換到2粒M BALL既
極巨閃噴

有無夢特先 有既自己用啦

夢特黎
我之前捉過啦

哇屌正野黎

我貼左條LINK幾次啦

閃噴上次處理90人用左90分鐘
而家仲有成百人

不過我2次都係排頭10加到

返緊工冇得排

隻狐配招廢到咁點用

點解佢fd list排序亂左

笑左要死既始終要死

準備開返交易
派寵暫停

機率呢D野全部都係假的

入唔切
希望下轉入到

幫我開輕業

下轉再開等100-120分鐘啦

隻狐剋你全家

So 9 sad

隻狐好勁

勁野黎架

四連勝了

ff竟然會贏

其實rock blast係咪只係得兩發？

你用=係

冰貝skill link 咪5發

伊貝達人出下攻擊技啦

揀左3隻Sup

CT燒傷COMBO!?

又燒又ct

完美
岩岩你好似太陽岩咁

多得你落埋雨

靠你了

排住timmy

掛住timmy*

Timmy現充

Gg

超新星係邊

削人棍

見到都慘